開始感覺到一姐返曬黎

流經我沒有傷心 電燈膽唱得幾好 又有日本節目

推

收皮啦 個格咁衰繼續做臭雞啦

係咪越垃圾你就越讚?

兄弟又係咁 若雞又咁

格呢d野睇你點睇

你唔鍾意就垃圾